{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082826679/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "골지 라운드넥 카디건형 티셔츠 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsブランドのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、商品番号はFW23 / 323841LY9Rです。 この製品はすっきりとしたデザインにステッチで女性らしいムードを加えたカーディガン型Tシャツで、伸縮性のあるリブ素材を使用して楽に着用できます。 デニム、スラックス、スカートなど あらゆるボトムスとコーディネートしやすい活用度の高いアイテムです。 素材は表地が綿58%、ポリエステル39%、ポリウレタン3%で構成されています。 この製品は濃い色と明るい色を分けて洗濯する必要があり、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、洗濯時に飾り物が落ちることがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、デザインに装飾物が付着した場合には首を少し絞めたり人体に害を与えないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガン型Tシャツのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "このカーディガン型Tシャツのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW23 / 323841LY9Rです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガン型Tシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このカーディガン型Tシャツはすっきりとしたデザインにステッチで女性らしいムードを加えたもので、伸縮性のあるリブ素材を使用して楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなボトムスとコーディネートしやすいですか？",
            "answer": "このカーディガン型Tシャツはデニム、スラックス、スカートなどあらゆるボトムスとコーディネートしやすいです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の素材は表地が綿58%、ポリエステル39%、ポリウレタン3%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "この製品は濃い色と明るい色を分けて洗濯する必要があり、漂白剤を使用してはいけません。洗濯時には裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすることで部分脱色や毛羽立ちが発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯には何かポイントがありますか？",
            "answer": "洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に飾り物が落ちることがあるため、軽く手洗いしてください。機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品には何を注意する必要がありますか？",
            "answer": "金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意し、デザインに装飾物が付着した場合には首を少し絞めたり人体に害を与えないよう注意が必要です。水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際は注意が必要です。また、水洗いの際は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。強い日差しや照明によって変色することもあるので、着用や保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 656
    }
}